元朗牛屎佬打記者

有片大家放上嚟 要backup

正仆街